［突發］立法會審非常任法官任命，一名民主派議員投了票給梁美芬！

//立法會資深司法任命建議小組委員會周三早上召開會議，討論任命英國最高法院副院長賀知義擔任本港終審法院非常任法官，雖然投票選主席時有7名民主派議員及8名建制派議員在席，但建制派、經民聯梁美芬以9比6擊敗法律界郭榮鏗當選主席主持該次會議，意味一名民主派議員投了票給梁美芬。//

如果本身差佢一票就食得屎

//涂謹申會後查詢時確認有參與投票，但不評論其他議員投票意向。楊岳橋說可能有議員投錯票。郭榮鏗表示，當然投了給自己，但質疑是涂謹申無投票。梁繼昌會後說可能有人投錯票，至於他投票意向，梁繼昌說忘記投了什麼或號碼，「Dennis（郭榮鏗）一號？Priscilla（梁美芬）二號？」//

議會抗爭啊屌你老母

二五仔是誰？

委任派做戲WFC
係有班弱智不停用各自爬山黎做藉口
同支共用自由去搞美國一樣

多謝泛民幫大家守住最後防線

我地無左泛民唔得

委任派

花樽派

最後防線

笑撚死人

屌

呢班友真係垃撚圾

99%係梁繼昌
基本上泛民之中最近奶共派就係佢

有埋25仔議會戰線都可以留一線光

花樽派
新建制派/建制派B隊

35+

點解英國仲派法官嚟

分化拉

捉鬼

全部夾份演緊 點捉

笑

岩岩投完會唔知投邊個又唔開名? 屌你老味

全體辭職啦屌佢老母 賣港黨

他們中出了個叛徒

一堆垃圾

算啦搵嘢搞岀新聞，死開啦

Cls y唔知邊個打邊個 佢係咪弱智架

留喺議會就係為咗繼續製造笑話

依班人真係好撚好笑

Among us

可能投錯 唔係我投但我有投票
DLLM 玩緊among us

班垃圾要學下廢老咁掌心雷

乜香港重有議會咩?

一定係策略！

100%無可能投錯

好撚垃圾呢班人

係威既

屌你老母入去玩膠

守你老母

唔係冇可能，只係反應咗飯民投票時冇心裝在，胡志偉講嘅議會抗爭就係咁

大家都係建制派
是但啦

議員辣撚殺~!!

涂謹申:確認有參與投票，但不評論其他議員投票意向。
楊岳橋:可能有議員投錯票。
郭榮鏗表示:當然投了給自己，但質疑是涂謹申無投票。
梁繼昌:可能有人投錯票，至於他投票意向，說忘記投了什麼或號碼，「Dennis（郭榮鏗）一號？Priscilla（梁美芬）二號？」

邊個投死~!?

議 會 抗 爭
月 入 10萬！

無視出面告急！

投錯？！
又會咁啱
你會唔會入錯女廁

飯糞出嚟講兩句？

笑咗

梁美芬（港姐腔）：多謝

班弱智成日都投左票嫁啦
都唔明佢地係腦殘定手殘

利申：委任議會邊個做主席關我撚事咩

10萬蚊 投錯票

又話全面抗爭，得7條友入委員會😂😂

there is 1 imposter

成班都垃撚圾

成班都係捉都唔使捉

楊岳橋果然係關鍵一席

議會戰線，不分化不割蓆😅😅😅😤😤

呢單野正常一定要交人
飯民自己交人頭

係咪有人想屌芬姐個閪呀

票多可以投錯？睇嚟佢都幾清楚泛民其他人有幾垃圾

親泛民傳媒有有報？

10萬蚊又投錯票議員好做過誠哥

是但啦，你估佢哋唔知一早成定局咩，入去咪又係為咗果幾皮野人工，含淚養家嘅野哋識條鐵咩

交人啦 咪撚講咁多

臨立會都咁上心

已經無人想知佢地做乜了

小丑

智勇同鄺神一定係好人黎，大家畀次機會泛民啦

邊個fake task咁賤啊

說好的拖惡法呢？

下年咪又係大把人含

對住議會入面班仆街
一早玩撚完

捉鬼啦
有二五仔點團結

多謝攬炒派，投票畀對家

選你返嚟出d咁嘅錯

唔返工出糧

無令人失望，因為一向表現

想問依三十年俾咗幾多次

屌咁似啲邏輯題

梁繼昌點做會計師架

梁繼昌說忘記投了什麼或號碼

成班入去發吓夢 個個月袋十萬

內會失守
正副主席冇得做
投錯票
泛民：篤眼篤鼻 寸土必爭

證明根本無認真開會，泛民仲講到佢地冒風險抗爭

There is 1 imposter among us

我們中出了叛徒

成班垃圾泛民玩撚完未呀

投錯?
得兩個人都可以投錯 重要一男一女

留底為抗爭喎

關鍵一席

佢地個個冒住國安法威脅架

永世不投泛民

金剛crew同伍公子當初拍個輯片係啱，呢班友本質就係咁

今日係議會戰線最黑暗嘅一日

我知，但全港人都係但佢地拎住十萬蚊又做錯野或唔返工囉

佢幾時拍片講？

議會抗爭？ 屌你老母

大家唔好放棄35+ 啊
有資源做乜唔拎
沈旭暉話我地只係無執政意志 , 如果唔係就可以有黃特首

連票都唔識投，真係無資格講民主
#香港人唔值得擁有民主

咁你有咩高見

佢地無錯，係支持佢地嘅人on9啫

你係連登仔, 唔可以講連登仔有咩問題

玩緊among us?

建制B隊 現真身

唔通咩都唔做咩

唔小心投錯啫咪咁harsh啦，都未到明日大嶼/23條

垃撚圾

佢佢係其中一個被dq candidate

武力上限, 咁你有冇槍? 有冇坦克車? 有冇飛彈? 有冇核武? 有冇黑科技?

又要含淚投票

重係立法會會既呢班民主派唔洗只意下次投佢地，留係度緊本冇能用

突然間覺得光時P君好無辜

呢班垃圾究竟想雷到幾時

唔係條橋唔work
係班人work
有乜好講姐

屌班垃圾泛民
出年垃圾會選舉選保皇算
要60個保皇
加速香港仆街

訓咗幾耐，條橋work?
港共可以唔比人入閘
入咗閘選到，港共可以DQ
就算唔DQ, 可以延期立法會，自動委任制

竟然仲有兒登仔覺得work

燈光太暗
粒制太大
粒制太細
色盲
眼鏡花咗睇唔清潔
手抽筋
腳抽筋
腦抽筋

總之佢哋黃到金
完全唔係貪錢留任
議會陣線完全冇問題啦

"堅守議會戰線"

想問下同公民党民主党好熟個幾個會員係邊

所以咪做議員

可能粒制識跳,識飛,識走
投到票已經好勁

屌你老母你班留守派，投個票都搞到玩狼人咁

南亞仔毒男個個唔見哂啦

共產黨

唔做 就唔會有改變
一直清高咁 又中
畫皮係用嚟撕破
講極都唔明

我地要支持制度內抗爭,
點解唔比人支持制度內抗爭,
兄弟爬山, 唔好阻人制度內抗爭
咩都要試, 聽講中共好驚人民食屎, 點解唔試?

通處救豬都唔見

因為無樣無錢無才華溝唔到女
所以唔係去整容，賺錢或增值自己
而係堅持打飛機

好似Fb 無乜 親民主派傳媒報

庇護工場咩
關懷弱勢社群

玩咗廿年既議會, 仲話未試?
撕破? 連登仔呃咗幾多人玩議會路線, 好多人都覺得有希望35+
連你都覺得條橋仲WORK 咁樣叫用黎撕破?

咁樣係用黎渲洩對政權不滿, 令到好多人心甘情願去投票咋

投票吾係有記錄既咩？

十膠幾萬，一日按一次AB 制都記錯

投票咁撚基本嘅抗爭都唔撚做嘅話
咁你有乜高見

喂老實講 進攻功能組別同埋抗爭派初選大勝
逼到政府使橫手搞咗個臨立會
我想知道仲有啲乜嘢要求

如果你想講武裝革命嘅話你可以去開個post啊
俾一個詳盡嘅計劃啊
冷嘲熱諷對件事有咩幫助先

10皮野禁
得2個制禁你可以投錯佢講出來唔覺得有問題？

又有子彈比美國
又加速喇
中共好驚人食黃店
得美國制裁到中國, 所以香港人乜都唔洗做, 食黃店抗爭就夠

唔係武漢肺炎支那人落唔到黎都未必會取消選舉啦

哩班弱智都冇諗過贏
就算保皇狗投錯票都冇用，佢地自己都會亂投

快啲捕住堆通風口

兄弟爬山 不分化 話晒都係同路人

又話要送子彈但又要入議會扮無問題
明明唔入先多樣野屌柒支那

出現了, 「咁你有乜高見」
食屎可以長命千歲呀, 你唔去試下食屎?
有咩方法可以長命千歲呀? 你話食屎唔得, 你有咩高見?

係咪知道問題, 都唔可以指出問題
一定要有詳盡既計劃先可以指出失敗既原因?

所有有關抗爭既方法
我建議一律食黃店

無人格毒男呢？

議會戰線

咪就係笑鳩你地做埋啲無謂野（入議會）
俾個假希望香港人

錦鋰出黎了
投票抗爭⋯⋯um

望下呢個留言，你未知點解大家要放棄香港囉
諗多啲自己 有得走好走啦

靠呢啲黃絲膠抗爭，大家都係食黃店未算囉

求 真希望

未選已經出臨立會
其實已經係超額完成
我唔知道你有咩要求

班泛粉幾好笑，明知件寧係錯仲做
問人有咩係啱無問題
但都應該停咗件錯事，唔係諗唔到就仲做住
即諗唔到有咩工啱自己就做住黑社會

我記得啦 f1餐好似係呢個名

啱呀 失敗主義最好了

你搞清咩係失敗主義, 咩係面對現實先啦
食屎係無辦法長命百歲, 你又要鼓吹,
我話你知唔得, 你又話我失敗主義
你要面對現實, 知道食屎唔可以長命百歲,
你先會去諗真正既出路

十萬蚊從業員

就好似條女都拒絕你，唔係溝另一條女，而係死纏一樣

唔好入臨立會囉咁簡單

本身去到臨立會嘅時候
下一步係總辭 搞議會㗎嘛
咁你而家嗰D議員之前投入去嗰班
唔肯做咁可以點

唔係路線圖有問題喎 係裏面班人跟喎

可唔可以搞番清楚

如果俾35+佢哋投錯票仲好睇

講個笑話，議會抗爭

唔係路線圖有問題喎 係裏面班人唔跟喎*

就好似做兵一樣
求條女比你屌，條女話: 你比100萬我啦，我就比你屌喇
點知儲咗23年錢，儲夠100萬，入埋錢落佢戶口，但係條女就話要1000萬
最撚搞笑係，仲有傻仔覺得條橋work, 可以去儲多1000萬

人哋要比你屌，就根本唔洗100萬
唔比你屌，你比1000萬，都無撚用

咁孫中山上信李鴻章失敗，所以之後無做咁又失敗主義呀

@無人格的毒男、UST南亞仔、通街都係處、原由柏実、救世港豬

一樣係無用，無力量就係無用

又話要光復香港，又要under 支那係咩玩法

成個post完全見唔到
平時嗰啲泛粉

見到泛粉一定有block user

大眾已經俾晒機會去搞雙胞胎議會㗎啦
咁佢哋唔做怕國安法 泛民要永續議席
同本身plan嗰條路線分開 市民控制到？
一係就製造憲政危機雙胞胎議會
一係就攞過半數控制立會
咁製造左危機啦 佢哋唔夠膽做呢個議會
你對呢個全民運動仲有咩要求

議會戰線，原來係要捉鬼

貶民

販民

依家泛民連票都投錯 wo

成班廢柴

總辭，之後呢？
總唔總辭，個議會一樣無代表性，一樣無民主。
撕破皮，等美國制裁?
美國無講過總辭就會制裁，一樣係慢慢等

第三，你要人哋跟你路線行? 民調有大約一半人唔支持總辭添，證明有爭議啦，點樣叫哂100%既議員總辭

第4，我可唔可以話: 14億武力抗爭咪推到政權囉，不過14億人唔跟路線啫
我咁講同你有咩分別?

到底你明唔明? 議會路線根本係掘頭路，無出路，係共碟用黎呃香港人發洩咋

投票等於抗爭？笑死我

咁我點解唔可以笑柒佢地？
佢地出賣市民已經唔係自己人
咁我笑民賤聯你會唔會覺得有問題

用中共比我一票黎反共

推

老實講初選比撚咗500,000票啦
乜嘢民意都清楚
如果睇返歷史啦通常呢都會咁樣嘅
議會》流亡政府〉革命稅》軍備

守住議會陣線定自已個荷包

你唔好咁直接啦
好多兒登仔覺得投票可以救未來
用中共比我嗰一票黎反共

攞尚方寶劍斬皇上

唔通美國俾你感動制裁支那，支那就會俾香港自由咩
想自由嘅路永遠得一個方法懶得講
不過如果泛民唔入都叫尊重民意，咁咪唔笑佢地囉，佢地入又做錯野咪笑囉

佢地搞緊全家白事唔得閒覆

咁你咪屌柒泛民囉
但係你覺得當時唔應該初選投票同搶功能組別就有啲問題囉

係唔會成功，有咩錯？

宜家嘅事實不足以證明當日你地嘅諗法係有問題？

民意你覺得無咩？香港缺既唔係民意
民意一直都有
由中共決定"分組點票"開始，就即係話你知: 龍門由我搬，你哋永遠無得有民主
醒未呀？

要搞流亡政府/影子議會，就係要脫離體制內去搞，由年頭開始講，講到依家。
根本同總辭無關，年頭嗰陣都未有武肺

同埋唔係總辭，係拒絕委任

連登唔比講激進方法。
只可以講投票，食黃店
然後中共好驚

製造事件 做推力 是常識吧
要說服更多人就要對家越難睇越好
做多好過做少就係呢個道理

宜家我地仲睇到你地以及你地支持果一套嘢有幾咁難睇咯

你拎啲資源時間做喺正確方法上好過啦
捐錢捐俾啲做實事嘅組織唔係買ipad搞初選

咁當時係咪要投白票 凖備移民 最理性
馬後炮冷嘲熱諷有邊個唔識

如果當日知道泛民班友咁無底線，投白票同埋移民絕對係最理性架

咁孫中山係唔係考壯元入政府？

個垃圾會真係唔知講咩好

泛粉：孫中山係鬼

黃店可以發大，變東印度公司咪叫贏
但係香港班廢柴有撚計劃咩
只係各有各做同呃錢

我當日都係支持35+嘅一員，不過宜家我知衰了，原來你地咁不中用，仲要死死地氣走去繼續做狗

變唔變東印度公司我唔知，乜9都要人課金真係笑死人咩

佢無投錯票，投錯票嘅係選民

你都明知條女屌唔到啦
仲喺度問人唔搵條女係唔係叫理性

你想分化？blocked

幾個月前既野都叫馬後砲

唔怪之得泛民永遠唔洗檢討啦
一句馬後砲形勢唔同就推得一乾二淨

我唔係要投白票，你可以考慮下，起我底，我有個po講投票

我覺得投票，可以
但咪撚宣傳到投票有用
投票係本份，同你屌你老婆一樣，要做，
但你同你老婆扑完野，會唔會同人講扑野可以救未來?

泛粉一向如此

你洗鬼咁客氣同衣d泛粉講嘢

唔夠打緊係走架啦
走完再諗方法打返佢囉有咩問題
如果泛民好似神風敢死隊咁入去議會打人我都會尊重佢地

但佢地係好似南京班傻佬咁留喺度等俾人殺又唔反擊

我覺得你侮辱咗神風敢死隊，你點解要攞班泛狗同神風敢死隊嘅昭和男兒相提並論？

對唔住我錯

一個泛粉都唔喺度
點叫人支持泛民呀？

你起碼知錯啊，販民同埋泛粉會屌返人轉頭，話人係鬼係熱狗

肯定係焦土策略

上面個晨早流流咪泛粉
不過講黎講去都個幾句，再唔係就出動錦鯉

無人格原來推緊自己個post上熱門
但係推唔走販民post

你養我呀？不了！

Funny

仲有五毛，總之泛民就係民主鬥士，係唔可以被屌（民主但又唔可以屌唔明係咩玩法）

販民都要吃飯的

泛民唔係個個大律師為公義民主先做，平時搵仲多咩？宜家大條道理俾佢地搵大錢喎

屌咗等於係五毛國安熱狗

泛民就需要食飯，手足就唔洗食

公義民主都要去旅遊開靚紅酒架

佢地係販民嘅揾錢工具

吓，泛民講到自己入議會好大犧牲架喎
我以為唔入做返本行可以飲仲靚嘅紅酒，咩原來無議員做會食屎架

佢地靠本行揾到食就唔洗做政棍啦

白痴式抗爭

泛粉唔係咁講架，話屌泛民為錢入去個班都係死窮撚，以為十萬一個月好多呀？我以為佢地個個一個月一百萬tim

禁錯制姐
使唔使咁呀

有人話投錯咩

留得係度個d販民當然搵唔到十萬一個月啦

而家熱狗同泛民共邊
唔準你地鬧熱狗

票都投撚錯？
西會唔會屌錯？
借佢老婆個西用下好冇

All民煮黨 賣香港

監倉咪有飯食lo

好撚重口

唔會架，泛粉話佢地大律師搵好多錢架
（但我從來無聽過omdb有job接）

我聽過omdb叫雞就真

咁omdb幾時去？又係佢自己話坐完監人生更加精彩，又有飯食佢個仆街唔撚去？

who cares

完全唔覺留低個班泛民有邊樣野好過蟲泰（雖然蟲泰都係鳩）

次撚次投票唔見人，一就話睇錯，
屌你老母玩左咁耐悶唔悶，厄鳩完選民未，開完空頭支票未

袁爸仲猶豫緊加唔加泛民落不受歡迎名單
大家應該表一表態

一直都係台底有交易

係咪ON9架...投錯, 而家做議員乜要一日投幾百次票架咩, 咁撚樣都錯得?!

一直都有，如果有留意開，仲有一班港人被人出賣緊都要多謝佢地

我們中出了內奸

幾時捐返啲稅金出嚟俾手足

對唔住 我真係笑撚咗
平時唔出席 唔投票
到投票就票都可以投錯
飯民

得一個泛粉出嚟護

唔該泛民俾返啲稅金大家

鄭松泰投囉

是但啦，梁斷昌唔投，都係老鼠芬當選啦

點解可以成日有人投錯票
想知立法會個投票鍵係點真係咁難撳得啱咩？

民主派依家知點解咁多人想你哋全走未？

唔意外

世柒幾時出條片講投錯票？

佢無出席

留係議會到投票比民賤聯

好撚醜樣呀
不過都睇死有啲港豬扮睇唔到

販民真係屌佢都費閪事

你估第一次咩，以前咪一樣有投票支持惡法
係有啲傻粉以為佢地民主鬥士
雖然藍絲一定弱智但黃絲都唔係個個正常

貶氓=建制=全民公敵。

我要求點人數!

咁咩惡法都過架啦，但又講到守議會咁重要

條友同泛民一樣被人話就自己搵籍口，所以咪話人鬼囉

最好笑佢話自己宜家講野有德國口音，我諗佢咁講係為兜有人話聽唔清楚佢講野，咪玩啦，口齒不清都咪咁講

你估佢3歲咩，30歲人去德國一陣講廣東話會有德國口音？

民主黨
my 香港

有次同個傻粉講，又唔無選民批准泛民有咩資格做議員
之後佢竟然講句只要佢係黃就可以代表我

之後我話進攻功能組別係on9傻仔先俾佢地呃,之後另一個傻粉話原來某三個功能組別嘅泛民議員都係呃飯食真係大開眼界，但個三個喺16年第一年缺席率排頭十名

咁講返今日，7個泛民議員出席，咁其他人呢？

仲有慢必

如果依個會係所有議員都可以出席嘅話
咁係唔係有多幾個泛民出席就可以阻撚到？
屌你7個仲要有個投錯，咁其他個十個呢？抗爭去咗邊？

Dklm
食屎啦

誰是「兇手」？

關鍵一票又贏

你呢條五毛，勇武你又話送頭，議會又冷嘲熱諷

你係二五仔的話，會唔會在呢D唔需要露底既情況咁投票？

泛粉出現了

可能投錯姐。

飯民絕對係敵人
你認唔認同都好
改變唔到我睇法
講撚完

泛粉︰睇唔到。